波台呀叻 扮訓之父 係邊

如題

佢聽朝會逐個po 回

夢狗有撚病

驚佢用精神勝利法
到時話番成班人潛

癲撚到逐個comment 負評

波台呀叻

同cc台台主眼帶賤種互含緊

我轟買咗水貨無好似曼咁買十二碼！

推

波台林鄭 扮訓之母 開左post未？

On9仔
講撚左唔係個個好似你咁撚on9
日日開幾個post 嘛
有無用下對閪眼睇下自己個profile 呀屌你老母

咪撚做跟風狗學人花名啦
On9仔咁

我就返你水平姐

又日日開幾個
曼狗曼鏡睇野真係唔洗睇現實

精神勝利法廢尻

我精神勝利法
半日叫扮訓 笠
算唔算精神勝利法？

明叔參戰未

呢幾日好忙

忙你老母 你起碼煩足佢一日先啦